\subsection{Editeur}
Cette table donne la liste des différents éditeurs. Nous avons fait le choix de
regrouper sous cette dénomination différentes entités, par exemple:
\begin{itemize}
\item Maison d'édition
\item Maison de disques
\item Studio de cinéma
\end{itemize}

\subsubsection{Attributs}
\begin{description}
\item[\texttt{nom}:] \texttt{VARCHAR2(32) NOT NULL UNIQUE}
\item[\texttt{adresse}:] \texttt{VARCHAR2(256)}
\item[\texttt{numeroTel}:] \texttt{VARCHAR2(20)}
\end{description}
